當初分手其中一個原因係你話未玩夠想要自由 但之後你有唔同嘅新目標

其實一早都知係籍口 因為我一直都有比自由你